{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 설악의풍경펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、未成年者は保護者の同意を得て入室が可能で、入室前に保護者と電話して確認しなければなりません。 人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊するには当ペンションでの許可が必要です。拒否された場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 予約したペンションではIPTV/WiFiが利用でき、駐車も可能です。 周辺ではフクロウ博物館や自生植物園を無料で森林浴を楽しむことができます。 また、雪岳ウォーターピア、束草海水浴場、洛山海水浴場、東明港、彌矢嶺渓谷、雪岳山、大浦港、灯台展望台,テディベアファーム,潜水艦船着き場,ネリン川レフティング,ゴルフC.C,海釣り,日の出公園などを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意を得て入室が可能で、入室前に保護者と電話して確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加することはできますか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するには当ペンションでの許可が必要です。拒否された場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や損傷についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "予約したペンションではIPTV/WiFiが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺ではフクロウ博物館や自生植物園を無料で森林浴を楽しむことができます。また、雪岳ウォーターピア、束草海水浴場、洛山海水浴場、東明港、彌矢嶺渓谷、雪岳山、大浦港、灯台展望台,テディベアファーム,潜水艦船着き場,ネリン川レフティング,ゴルフC.C,海釣り,日の出公園などを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 629
    }
}